[炎拳睇完大結局

屌你做乜鳩？！故事暴走
阿格尼成日神志不清，之後失控

桑無啦啦變咗大佬，比主角殺咗，主角就取代桑
所謂冰之魔女無啦啦岀場，之後無啦啦玩咩神樹，又突然變幹部又突然俾桑秒咗

阿格尼明明冇咗火，又突然可以玩點火

桑枝木棍又會無啦啦生棵野岀黎

結局又無啦啦幾千萬年後地球爆咗

有冇神人可以解釋下？？

呢套野去到冰之魔女出現個下 開始亂尻咁嚟

Btw 阿格尼可以點火係因為佢仍然係再生能力者 而普通火炎係可以整熄 所以點火就變炎拳 好似係

但講到(復原後)佢仲可以無啦啦爆火，d人熄唔到咁

桑又突然勁咗咁多
(偽)冰之魔女以為幾勁點知俾桑秒

係
打三個死刑犯時都仲ok

1,桑，係第一個傳道嘅人，男主消失個十年，佢以雷嘅能力俾人推上位
2,由頭到尾冰之魔女都係尤達作出黎，
3,男主第一次嘅火係尤達除消左不滅火呢個祝福
4,十年後，男主自燃係用一般火
德馬個孫噴火係不滅火
5，桑支木棍嘅植物係尤達，表示佢想做世界樹

6,唔知幾多年後，陷球產，得返男主同尤達兩件不死係宇宙重遇

手機打字麻撚煩
打到1999

1)因為冷凍喺因為人類做成 從來無冰魔女。
2)最後講明,人類只會不斷戰爭 ,殺戮 搶資源。

因為你當左係王道漫去睇

導演死左就無野好睇

即係尤達=露娜=主角妹=終極大佬？
只係一開始就用露娜身份出場？

主角妹係露娜 已經死左
尤達係同主角妹一樣樣嘅人
終極大佬我都唔知邊個先係

睇來我暫時未有足夠既智慧去理解劇情

第七十話個細路話唔好欺負佢老母
然後又用d 唔會熄嘅火燒鳩主角

1同2我明，
3果到，男主同德瑪住果到比阿格尼教打，男主殺入阿格尼教時，有個阿叔跪哂地投降，男主捉住佢個頭就燒死。之後同桑打，又係掂一下火就係，果d係不滅火吧？邊到黎的？德瑪屋企人？

5果part，其實我最唔明點解話變樹就可以變，我知係尤達整的，但感覺好似變左遠程木屬性祝福咁…

6果part我明，不過唔知點講好……突然桑殺左好似重要角色嘅'冰之魔女'，突然同桑打，打完突然做桑，之後交帶返有自殺藥之後就陷球產，好似趕收尾咁

我明白冇魔女，不過冇諗過偽魔女咁易收皮

唔係
尤達=同主角妹同樣嘅人
男主係妹控，
劇情需要尤達失憶，男主照顧佢，食埋佢

本身以為德瑪係大佬，之後以為係(偽)魔女，最後變咗桑

屌！！！原來係果到…
比不滅火燒返呢d咁重要嘅劇情，竟然一兩格就當講左……

打完桑比尤達攬住，之後好似脱皮咁冇咗火，係咪因為佢係冇火半塊面甩左，之後係果半塊面生返岀黎？

桑問左句，如果炎拳身上d火係不滅火，點解佢行走過嘅路冇著火

點睇？

要燒生物燒到死就滅

作者都解唔到

作者自己吐嘈自己

個位偽冰之魔女 咁廢係因為佢個祝福能力弱左
佢同尤達 都係可以用多種 祝福嘅舊人類
第一次出場用左冰， 之後亦放過火，自己又變過樹等等

我諗佢個不滅係指唔可以用水或其他方法滅火
但係都會因為冇晒燃料而滅